就算而家林奠肯封關 同之前佢講撤回一樣

太遲了

真